[wiki 戰場]五毛將1918年西班牙流感改左做美國流感

成篇野 "西班牙流感" 都改左做美國流感

wiki 戰場好緊要

改做中國流感

比美國人知就得

小弟愚昧 唔太識改wiki 有無人可以改番正史??

we all know where it came from